816㩒幾多？

如果冇哂美金就轉歐羅/日圓兌美元。其實咩國家都好，只要唔係大陸同港元就夠。日圓都係一個好選擇，反正兌定你都會有機會去日本玩，如果想平平地就泰銖/新台幣。記住，亞洲除左日本仲有新加坡係同香港鬥緊金融中心地位，當然，唔怕的就換埋韓元，但呢排日韓又有紛爭貨幣市場可能短期不穩。
Btw,我都知道對香港政府影響不大，但越多人㩒錢拋售港元係會對香港經濟市場造成不穩現象加上近期嘅示威影響外資同埋外國一定會趁機加入戰團。最重要都係一種表態等港共知道我地係會不惜一切抗爭

有幾多撳幾多

依家換韓元抵呀
去旅行嘅話

美金啊 ！
入channel 曬錢